我呀媽港豬黎 成日睇藍絲groups

但佢又幾中立 唔係無腦藍絲 好少見佢出聲屌示威者
有晚我收工經旺角 然後佢問我返未有差佬
我返到去即刻同佢講 岩岩無啦啦經過差d 比差佬打 好在走得快 然後佢呢排無睇咁多on9 野 平時唔同佢講時事野 因為我我妹男朋友係差佬 只可以靠潛移默化 大家做多d 感化下d港豬

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有無旗多左可以賣比我

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio 城寨
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！